和理非唔可以接棒！

對唔住，用個標題呃左大家入嚟

我只係想講，大家和理非同勇武缺一不可

和理非真係上台，唔比人勇武，我地個運動就死左

但勇武既，冇左你地和理非既支持，一樣會死！

我地要既係一個令人估唔到我地邊次勇武，邊次和理非既方法！

兵法有云，虛則實之，實則虛之，打到班警犬估我地唔到！

勿分化，勿捉鬼，不篤灰，不抹黑，不割蓆

五大訴求一日唔齊，我地一齊收香港政府皮！

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

自推一

埋睇埋黎揀啦